「一人一相」FB，Twitter完全冇每領旗海相？你地係咪唔撚想搞喇？入黎擺低一張靚相share

全世界擺低相share
一人一張欣賞下

推

每領
你用普通話拼音
你好，大陸仔

push

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

其實都幾似華爾街

可以J住呢個先

我都用拼音

利申：100%純種香港人

都唔知點解你會無

疑有被捕義士失蹤20日
未知與近日可疑命案有無關係
圖嚟自FB，未有詳細資料